屌那星，連登成個死城咁

執柒左佢啦